第一滴血 39歲黃埔花園男患者死亡

仆街政府等到啦

幾時到佢屋企人

唔好再俾港人返大陸 !

fc?

source?

惹埋阿媽危殆嗰個?

Tvb報左

希望下一個係藍絲

大家都唔相信係真

依個係咪四圍匿埋果個？

真！？要開香檳

Source??? Wtf

第13宗

39歲

仆街我啱啱係tg見到

藍絲黎 抵撚死

777: 一個死亡事件唔代表啲咩
關口措施發揮到位 行之有效 再三警告唔好墮入罷工圈套

奶共藍屍 (39歲亡)

有長期病患的男患者居於黃埔花園 11 期 1 座。1 月 21 日曾乘搭高鐵到武漢探親，1 月 23 日長沙南站乘搭高鐵回港。1 月 29 日起出現肌肉痛，1 月 31 日開始發燒，並到伊利沙伯醫院入院接受隔離治療。

啱啱林鄭開完記者會先公佈死亡

呢個係第一單危殆？

條友個丫哥仲收埋左佢個2個仔都搵到做隔離

呢單好似唔係危殆
都幾突然

點解知

仲要開始爆得勁個陣仲上去痴線

差得好快，仲要係壯年

又冇話要插喉咁

真係死俾林奠睇
重講緊根據WHO 指引
唔准啲官員戴口罩
林奠快啲死撚左去啦

屌 唉

佢好似本身都係長期病患？

點解佢係藍絲？

之前先有人起佢底 fb post埋d藍絲野屌後生仔

係咪仲未搵到兩個細佬仔 個個老豆黎?

藍絲接受毛爺爺接見

住得係黃埔花園 好撚多都係藍

齊鼓掌

反而死個最後生⋯⋯

之前lihkg 有貼佢fb 話D 人作野

搵唔番

1月21仲上

抵死

上面中招落嚟香港黃極都有限

佢好似收埋咗老婆仔女係個阿哥屋企

而家即係好似細路考試差係會話老師教得唔好, 定係自己唔夠勤力一樣
你班友係咁出入大陸, 另一方面就屌林鄭唔封關
其實你班撚屌都好有問題啦

黃埔仆街了

之前唔係有居民圍屌放狗入去班保安咩
加上鄺葆賢又當選到

香港特衰政府又贏

抵撚死啦藍屍

31號發燒
今日就可以攞命

香港比外國bam硬

HK01 I-CABLE TVB

佢阿媽都插緊喉

快啲到嗰兩件廢老同佢個女
最想睇佢哋三個死

搭得高鐵 呢個時勢仲會返大陸
就算係黃都冇用啦

呢個係藍C

一定會

未係, 累人累物

RIP

四日就死咁恐怖？

死於死於 非命

Rthk

去得武漢仲有邊個唔係藍屍蝗蟲

長期病患21號都要死上去，怪得邊個

Natural Selection

有線新聞app有出提示

藍絲廢老 死不足惜

好撚驚.......
唔想屋企人有事.......
唔想中招未想死住

1月21仲敢去武漢
唔係藍絲點會做得出

唔封關只會越黎越多 屌你老母

1/15

6%死亡率

幾時double kill
好多大陸人

藍屍報應到

咁樣只會更加迫佢要封關
柒婆想拖到民意逆轉 諗多左

根本死亡率應該高到仆街

係支那隱瞞個真實數字

其實要求有source先係正路嘅

藍屍唔係話毒性低咩 咁就死左

一撚定 當有人死 就唔同講法

到依一刻都唔撚封關

咁代表啲咩
柒婆

Oh shit

呢頭叫唔洗戴口罩，個頭有人死

係喎

插個個仲健在

睇完佢fb撐警
有少少心涼

呢d真係送死

之前有搵到佢fb

藍屍 KOL都唔係好勁 美國流感死左6000人 肺炎都係300人

有無LINK或者Screenshot唔該

39歲，正直壯年

各位自求多福

印象中呢個係俾呀媽野？定佢野呀媽

抵
希望個15條全部死清光
唔係班藍絲唔識驚

而家醫護罷工講的全面封關 係唔包括往返內地的香港人 玩完

拍手

齊鼓掌！

清洗藍c

☺️☺️☺️☺️死多幾隻藍絲

等到有人死先封?
屌你老母

有邊個仲會番大陸？除咗本身係支那人同埋藍絲，我諗唔到啵

而果一堆人最好死晒死幾撚多都唔緊要

呢個都係藍

但點證明facebook條友就係死撚咗條友
想證實到先開香檳

我都係fb轉載

第一滴血：First Blood

雙殺：Double Kill

三殺：Triple Kill

四殺：Quadra Kill

五殺：Penta Kill

團滅：Aced

第一滴血
39 歲算中年 咁都頂唔順

bin
仲要傳埋比佢老母

有請小鳳姐

藍屍都係自撚私

又一證明

自己去完武漢重要收埋2個細路

哥哥成為最後贏家

快d死全家

林奠全家死十萬次都唔夠

RIP
林奠：人命 WFC

無帶菌就係

成班仆街早死早著 醫黎都沒用

爆發左都仲要上去

香港死亡率係咪一下升到全球最高

希望佢快d一家團聚啦

去完大陸返黎周圍傳 搞到社區爆發 就變成全港人都有機會中招
但而家醫護罷工講的全面封關 係無包括往返內地的香港人

佢野老母

第十三宗香港確疹39歲本地男藍屍嚟，帶埋老婆仔女中招後去外國旅行

原來係黑警親屬 抵死

港共想攬炒。

係武漢工作

黑警死全家

係FB話湖北疫症失控係我地作出黎的謠言
然後自己上左湖北就奶左野
好似叫Barry

我而家就好認同林鄭嗰一句：
唔可以阻住人哋一家團聚（落去地獄）

恭喜恭喜

全家福?

乜報得咁快呀

快撚d惹埋d狗

琴日淋病條八婆仲死口假封關，今日即刻死咗人我睇你點算

搵唔到佢fb

自己上去自殺仲要返黎累街坊就係依啲冚家橙
死左真係唔可憐

+1想去恭喜佢

有病仲去武漢
抵鳩佢死

大佬
武漢爆緊個期仲敢去
擺明自己申請去見閻王啦

+1

藍血人

希望佢仔女都中 然後阿哥又中

去得武漢預咗死嫁啦

share link plz

藍患者

對仔女仲有黑警呀哥係行動病毒源

佢成功爭取到

全世界所有人從大陸入黎强制隔離啦

但同時播毒

林鄭肯定會瀨醫護罷工，話係因為唔夠人手

垃圾藍絲成日覺得疫情係反中撚誇大

真係諷刺

果日仲見到佢 坐住上白車
今日就死撚咗

真係差得好快

唉

收下把口啦

Run barry run

係香港就算黃都有機會要返大陸做野,
仲有雞蟲包二奶無分藍黃, 係要天真到覺得黃就係聖人咁無計

不過不論藍黃, 如果而家仲因為滾/玩仲要上去既, 同意死幾撚多都唔緊要

有長期病患

好多barry lam
等link去恭喜下佢先

為左隻g

on9

靜靜地贏

肯定係佢? 肯定左我就周圍SEND

行撚開啦阻膠

捉到未？

有冇人知幾多樓幾多室？
佢做個靚Search睇吓間屋係租定買

下個到你全家

正是

好撚感動

好想知佢死之前有咩諗法

好興奮

道德撚死開

我都想證實到先開香檳

果車人都應該會冚家富貴

今次真係皇天擊殺

死!! 全!! 家 !!

終於知道死因了

耶和華係公義的神
之前唔係好大聲叫你耶蘇落黎見班黑驚咩

而家就送你去見耶蘇，再幫你審判

難得好新聞

呢條仆街係大陸人
佢兩個細路仲走圍呢唔肯出來
hk gg

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

yes

有無多少少證據, 新聞連佢姓乜都唔講

我驚到時炒車

呢家已經準備開紅酒

難聽講係佢自己攞黎，公佈左武漢有毒仲要仆上去探親？無撚野呀帶埋個病翻香港

超級賤種

買樓

嘩 隔離咒完佢轉個頭就賣咗咸鴨蛋

死得好!!! 藍屍死全家!

1月21號都仲上武漢，唔好害人啦

耶和華施行公義，為一切受屈的人伸冤。詩篇103章6節

希望佢帶對仔女住晒咁多個警察宿舍

皇天擊殺

黃埔業主 300萬懸紅
不要淘大2.0

又黎輸民意?

1) 政府自己ON9 玩政治 jeopardizing hk

2) 導致爆發係必然

3) 既然係必然, 如果係藍絲/黑警suffer, we should take it as a victory

藍絲腦殘，唔信大陸有事，係都要上去玩，依家搞到害人害物

你唔叫班黑警藍絲收下把口？

好快佢對仔女會落去同埋老豆慶祝國慶
仲有好多支國人陪
諗起都開心，笑到合唔埋口

mon po 狗開始驚

今日上午總結

1香港病人死亡
4香港醫護疑感染
兩高度帶菌者(小孩)被帶走
中國感染人數破左20000關口
政府堅持唔封關唔派罩

醫療權威指香港已進入社區爆發

炒乜撚車？39 歲嘅男人，住黃埔，得一個

自己無知搞到帶病嚟香港，正仆街

開心

全家都仆街嚟，死晒佢啦

藍屍係早死d

藍絲死哂佢啦，繼續撐政府

惹到周圍都係仲要匿

收你老母把口啦

我都周圍send了
愛中國就要愛中國肺炎

係每一個

好想知醫護會唔會見到佢好後悔好怕會死個個樣
畀我見到真係好撚心涼

政府就係要尼D

我地而家開香檳丫 警犬

佢老母都畀佢搞到就收皮丫 仲有對仔女唔知去左邊丫

搵唔返，除咗弱智 仲有咩病？

求fb

藍屍 你朋友黎架？放心 唔緊要

下個到你陪佢

藍絲身體力行 支持藍色經濟圈 實在令人陰莖

武漢肺炎唔一定會發燒

邊個最開心? 我最開心

孝順仔

-0-0

突登架啦
777想入罷工數

今日立春
鼠年正式開始
報應陸續有嚟

香港大把依d賤人
大陸人唔去旺區同醫院都冇咁多
呢啲仆街唔知點解總有一個喺附近

推

社區感染果D真係無辜 果D真係慘
21號仲要去武漢果D就唔抵可憐啦

支那01有講 不過無提咩病

收你老母 再屌你老母

呢單
同屋住的仔女仲逃走左去阿伯度

first blood

人生何在逞英豪，
天理人情只要公；
天眼恢恢疏不漏，
定然作福福來縱

抵啦條仆街藍絲

藍屍抵撚死啦

呢個死已經籃屍la

喂 細路 你老豆老撚咗呀

唔係5個護士咩？

【武漢肺炎】伊院A5病房5護士現病徵須隔離

長期病患

快d 死全家

藍絲，黑警，死全家

藍絲變藍屍

成10日先開始發燒
4日就死咗

弱智 人地叫你收口 你就叫人死全家

放心，你同你男朋友成家都就快落去陪隻藍絲

你收皮添，我鍾意祝佢死全家呀，吹呀

收撚皮la

阿媽喺醫院
老婆、仔女、工人隔離緊

「病人其餘4名家居接觸者包括病人的媳婦、孫兒、孫女及家傭，仍然在鯉魚門公園度假村接受檢疫，沒有出現病徵。」

返得大陸預撚左啦

弱智得過你和理非，對藍絲仁慈？訓左幾耐？

佢呀哥呢？

依家槍頭唔應該係藍絲，
應該同醫護一齊集火林奠，
林奠害死香港人。

佢仲有兩個仔走緊佬

諗諗下唔係喎
佢大佬帶緊佢兩個仔女匿埋緊
如果佢兩個仔女有病既話，佢大佬都隨時中招，黑警再傳俾黑警......

藍屍死清光
報應

咁其實都係好事 個仔傳去佢個黑警啊哥 個啊哥返狗屋又傳比其他黑警

人生何在逞英豪，天理人情只要公;天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱

黑警？ 哈哈哈 死全家
快FC今晚十點恭喜下佢

所以阿哥抱走仔女單野可能係吹水
新聞講咗阿媽入院時
兩個小朋友都已經去咗隔離

===================

【武漢肺炎】伊院A5病房5護士現病徵須隔離

五名密切接觸者隔離緊

老婆、兩個仔女和工人隔離緊

藍絲開始屌政府未？

係佢嘅光榮，得到黨嘅祝福。

抵撚死。
依家weibo啲人都話好
真係好好笑 咁蠢既又真係符合大陸人性情

21號仲上武漢 死不足惜

佢兩個仔女走左佬 潛在帶菌者

應該全部大陸返來要做隔離
但其實呢14日周街大陸人周圍走的
仆街777害死人

黃埔跌幾多

如果真的太好

呢啲垃圾憑咩住黃埔 讓層樓出黎比黃人啦

佢啲鄰居係咪嚇到失禁？

去醫院

同意，如果係黃絲但仲番大陸都係抵死=偽黃

Btw補圖

禁止港人返內地 + 大陸人黎香港
會唔會簡單啲? 咁先係真正全面封關

死得好 死左唔洗再感染人 無腦藍絲 比自己蠢死左

網傳係呢個 希望係真

死快d

去得支那國 就有風險
抵撚死

我真係好驚

我真係好驚死唔晒啲藍屍

上帝/天主對支那既審判只會遲到，從不缺席

好擔心 好緊張 佢呀哥有冇事

對藍絲我唔覺得要仁慈
但果個叫你收下把口既人係藍絲咩？
你柒少陣啦on9仔
開口埋口叫人死全家 講就兇狠 做就碌撚
到落場對住狗 你就係嚇到條褲濕鳩晒果d 撚屌

係 長期病患不嬲易死

警察呢

唔捉GE咩

唔記得左佢呀哥都係

第一滴血 39歲黃埔花園男患者死亡

#281 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就算唔係抵撚死....
佢都係自己攞黎...
明知武漢係疫區..仲要21號衝上去....................
確實係累人累物喎....無常識無公德心

藍C黎 ho ball

黑警死全家從來不是口號

我今晚開香檳慶祝呀DLLM🍾️武漢曱甴

隔離嗰陣
睇新聞知道自己老公/老豆過世
會係咩感覺

反而話個肺花曬插喉嗰個仲堅持到
係咩原因死亡

死仆街，仲要有警犬帶埋周圍走，快撚死呀仆街

最近中得死得既都係奶共男屍 只要唔俾佢地本土傳染 我地多數冇事 只係果4位醫護好慘

佢阿哥都四圍匿緊 仲帶埋死者對仔女

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

好快到你冚家剷

黑警死全家第一步

明知高危都要上去，真係無野好講！